90後嘅你地搵緊幾錢一個月

講吓你地番咩工丫

11k 文員仔

18k Waiter

2-3k part time + 1k 投資回報

p.s year 1

part time Waiter嚟

24k

42k ncsc

13k報館佬

5M
連登吹水大會正式開始
利申：失業緊

Part time 3k
炒股 10k

ching教下路

紮鐵 40 -50k 95

金融文員 12k

sales 14k

200k per month yr1

50k去旅行

拿， 大家吹還吹，記住香港堅尼系數世界第一架

乞食平均30k 一個月

10k IT狗

係醫院做 29k

做狗 25k

3000補習 8000intern
希望下星期個part time收我做freelance

酒店撚計埋bonus 平均21k

22k

永遠負收入 做緊慈善家 公司每月象徵式出返＄1000俾我

18k bank

11000蚊文員仔

6000 intern仔

正苦jj 20k (非狗)

23k 工程

真漢子，一個月做幾多日？

btw, 50k IT狗
賣肌肉好過賣肝

自己公司，低潮試過月蝕10萬，而家穩定增長，每月純利200K up

21k

96無讀書

地盤 35k

20k，正苦

２０Ｋ正苦果班師兄

係咪全部19780

好想做

醫院 30K

14k junjun

年收入大約20萬
但一年淨係做三個月（約6-70日）
平時淨係打機做運動
夠食就算 唔想再打多份工

仲得15000

91撚

醫院做狗 32k

我係 96年

CS 11k

救生員 29k

20k 倉務

95 做緊學徙 16k
每月馬會固定50k

18k 巴士佬

17dse雞 10k

24 u grad 12k,想死

20K 厚誠公司冗員

唔穩定
睇富婆點打賞我

20k 社工

咩工

14k 技工

9000 intern

40k Bank

15k 畫2d 3d

25k hea
利申 岳母間公司

12k 文員仔

88k
Startup

15k工程仔

冇讀書所以人工好低 今年報番hd

14k學校文職
1~2k秘撈教波

咩科煙腸有9k

PT 6k

ching 做咩IT狗咁高人工

吹水大會

主動收入：12k
被動收入：30k

28k in hksar govt
利申:24歲 人生目標月薪k數高過歲數 已完成

12k
Dhl probation 未過 過左應該15K
1998

24k

廚房佬

98撚
做緊學師兼讀書
12k

95年 計埋ot 13k clerk
想進修

吹水大賽正式開始

92jj

14k底薪

32k 工程

98年
正職14000
股票+副業 10k
total 24k

31k

15.5k 工程sub仔

94 35k

30k 唔知做緊咩，office 工

15.5k 12碼看更

Full time tutor 25K

巴打咩行頭同做左幾耐？

好後悔早兩年冇讀書

25k
做左兩年工程狗
做到想死 就頂唔順

13K admin

Point 9

之前48k 營養師
而家讀緊second bachelor

10k
學徒

$0
利申：year1

平均數27k

實際做咩架？幾有性趣

23歲 17k 負責柒

year 3
黎緊final year
pt一個月得幾千銀
做咩個個都搵咁多

毅進仔搵20k巧威威 扣埋老強得18k炸

0 係屋企休養

30k 工程

NASA 300k up

95年
35K
一年剩係返9個月工
返工可以打機
每日工作時數7個鐘
包飯 食兩個鐘
冇野做既時候可以瘋狂打LOL
有野做既時候可以推比d細既做然後繼續打機

利申：發緊夢
得15K

97,38-40k地盤

95 $25k 地產

120k 炒股

60k
精算

出國讀master再做營養師？

咩位？咁後生有咁高人工

0收入

平時去開屋企間油站㩒機 一個月大概5k-100k
得閒同個friend游下車河 吹下水
不過尋日見到佢條女同個阿叔係百佳酒店出黎
都唔知點同個friend講

8K

17k

活動助理 80k

15k 95

95 正苦 30k

兩年電燈仔 再新啲既新人都高過自己

買翻架gtr先講

金融IT 17k

11000k

連登吹水大會正式開始

95年, 47k ibank

正職文員仔 11k

被動收入60k

炒股average 20k

廢青 8k

8k

100k

呀爸係老屎忽跟係佢後面，辛苦位

連登第唔知幾多屆吹水大會再次開始

今個 post 啲答案正常好多

91 保險狗 年收入600k-800k

同你差唔多 你咩學歷呀hd個d唔止15k啦

96地盤初哥得18k

20K
文員

8000大元 intern

係咩事

送汽水14k

腿張開30k / m

23k civil

補習年薪400,000

法律文員 13.5k

係hd呀 起薪低呀 啱啱出黎做唔夠膽

有料有心

38k 90 地盤

Youtuber 幾百萬美金

93 銀行sales 17.5k

12K未扣mpf

60-80K BIG4

連埋bonus28k

1m 特工

96 13.5k

14k 94年畢業，好似個個都好高人工

狗一早過20k啦
亂吠唔用腦

pt7000 8000到

學唔學到野 做兩年轉下工20k應該唔難

33k
住屋企, 俾埋家用都幾夠駛,
仲有個閒錢去下旅行既
但都係唔洗諗買樓

正職17k
pt 2-3k

50k

Rn

$3800

Both group and individual

想知咩投資

9K

-10k/month 炒股

炒股 -20k

點解有人唔過2m

U Grad 左6年, $34.5/hr

97 大公司冗員11K
馬會固定每月10k

跳左幾個point啦

咪係
明明好多都正常架
唔睇又話吹水

31k 教書

1.5k 19正苦工

50k 經理仔

講股票果啲
一個月穩定10k 會唔會太痴線
係咪今個月好景啲當左自己之後每個月都有咁多呀

15k真係比多你

94 正職15k 加 pt 大約都有8~9k

96 讀緊書
intern 9k+補習5k

係英國讀左八年書，暑假返黎做intern有25K

16k IT仔

20k 垃圾文員

如果個本有2.4m我就信既

15k連ot 電視台

Form5
part time$0
投資$10000000
父幹$300000000000

面果浸2xk
投資 5~30k
賭 -1k~50k

same

11k

94

14k 文職

上年19k地盤一個月只需返18日

95 civil consultant 20k

94 16

吹水大會 正 式 開 始

做咩呀 噴精

8000

仲讀緊書/dse雞好心就咪講啦

13k 垃圾汽車音響

98 仲讀緊hd 一個星期翻一日工 9k

8.5k，比4000家用，坐車食飯都洗晒所有錢

大學生揾得11k

University email

金融文職25000,打算放棄了...
認命考份政府工算..學歷唔夠人勁做私營市場真係得啖笑

10萬一個月

12k 工程

8.5k

93 30k/月

學到啲濕碎野 見過其他工都係開翻差唔多價 唔轉好過 轉行好過

咩post?

21歲 19-22k 地盤撚

吹水大會正式收皮

$0
待業

22k-30k不定
睇返幾多日工
3行

17k 地盤撚

$0 仲讀緊master

地盤15k一個月

96半肥巴，ot錢尚可

2m 自己創業

成個post 萬頭至3萬居多，都幾真實

負皮原因

做飲食
7.5k

外國，係香港做it狗咩情況大家知啦
雖然話洗費都相應高左
不過生活/工作環境係好好多
可以留番少少肝自用

96地盤佬
12000血
12000汗

salute

11k intern

yr3

civil

咁慘 你有冇牌？

我今年想讀ive bs夜校有個b牌唔知有冇用

醫院29K

19歲
炒賣 5至6k
Pt waiter 8-9k
Freelance 3-4K

打緊老豆公
無錢 飯來張口

18k 垃圾ae

炒咩
freelance做咩

工程文識 19k

20k

正苦廢員 23k 92

2-3k

19k

0 學生

19k n展

連加班費30-35k
公務員

咬老軟 30K
每星期工作3~4晚
每晚2小時

銀行 20k 93年

文職有25k唔高咩

btw 20k，醫院

本身畢業出嚟之後喺舅父公司做，每個月穩袋25k up，但係唔想靠關係，所以做左銀行慢慢升上去，而家20k，之後仲有得再升

好正常

0k 廢青

ptbf
通常係gay佬

20k

94年grad

22K 老師

醫院26k

17k 24歲 marketing狗

13k全職

12k part time
94 fresh grad 搵緊工

岩岩先搵到份admin. 10k
94. 唉 好慘.但都見到有巴打同我一樣

本身係外國大學讀營養師

巴打做到咩位
AM？

都係精英

4xk

政府工

我本都係得200k
一個月平均賺 5-10%
不過風險好高 獲獲都All in 賺小小就放
瘋狂loop
不過睇錯一次就會gg

差唔多
after bonus計

92 40k
岩岩passing out

上個月升左
剛好30K
做到狗咁

22k coach

依家啲90後咁高人工

92年考到PI做狗